2. Убрать параметр из ExecuteDelete метода модели, основыватьс¤ на наличии интерфейса IMarkAsDeleted
3. ѕеревести вьюхи на методы из ModelInteractionHelper
4. Избавиться от свойств модели DataObjectTypeForJournal и DataObjectDescForJournal в пользу аттрибута ModelEntity
5. Перевести восстановление удаленных записей на новые аттрибуты UseRestore +
6. грохнуть ONES_ERROR